=begin
=[パスワード]ダイアログ

((<[パスワード]ダイアログ|"IMG:images/PasswordDialog.png">))


+[パスワード]
パスワードを入力します。上部には入力するパスワードのエンティティ（アカウントのパスワードであればメールアドレス、S/MIMEの場合であれば鍵のファイル名など）が表示されます。


+[保存しない]
入力したパスワードを保存しません。


+[終了するまで保存する]
入力したパスワードをQMAIL3を終了するまで保存します。ファイルには書き出しません。


+[保存する]
入力したパスワードをファイルに保存します。

=end
